卓悅大股東是「紫荊黨」創辦人

【卓悅欠租】卓悅欠租400萬遭清盤 現任主席是「紫荊黨」創辦人

09 Dec 2020
Digital Editor
。。
卓悅創辦人葉俊亨夫婦於今年2月，將所持約的40.4%股權以約1.58億元轉讓給當時的第二大股東陳健文。陳健文從原本的約19.5%股權增至約59.9%，晉級成為公司大股東。另外，該公司於5月再度經歷一場人事變動，葉俊亨卸下主席與行政總裁一職，改為副主席，董事會主席則是由陳健文接任。

陳健文除了身兼卓悅大股東身份，同時也是本地新政黨「紫荊黨」創辦人之一。據悉，該政黨於今年5月低調成立，旨在支持「一國兩制」，並改善中央與特區關係，計畫吸納25萬黨員。

Text by BusinessFocus Editorial

唔怪得卓悅越來越垃圾

欠租了。有錢 可以創 紫黨了

人起朵佢起朵
屌你老母靠拖數嚟起朵真係第一次見

擺明老千格

幾百萬都搞唔掂學人愛國

憑自己本事欠租

卓悅今年扮本土賣口罩嘅

奶共

不了

越咩來，幾時有唔垃圾過？

卓悅估唔到咁平 1.8億就4成股權

唔怪得咁霸氣唔交租，原來你老豆係李剛

推

止經黨！收經黨？

邊個敢收租
我共匪嘍囉黨員
國安法

由day1開始已經垃圾啦

至衰都係你哋啲香港人， 如果拿拿林 每人畀一萬 俾王兟（ 佢都係呢個 紫荊黨其中一個主要人物 ） 同個大陸女人（ Xie Wei Lan ）新成立嘅空殼公司 搞明日大嶼 ，就即刻有750億啦。 拖咁耐，快啲拿拿林 傍水！

屌你老母我憑自己本事欠租
有咩資格叫我清盤

再話香港未來主人欠租國安法拉尻你